其實啟德係咪真係值咁貴

其實啟德係咪真係值咁貴，而家零配套

睇將來睇長線既

有鐵有河景有公園有商廈有mall有戲院有supermarket
照咁睇配套係好好 不過要等.......

仲有大量公屋😎

日出零公屋

長線係比共產黨共產

呢樣真係令人心酸.... 唉....

有時都幾唔明點解D人睇長線會覺得香港仲有前景
政治唔駛講啦,香港仲有咩發展優勢,我真係睇唔出

啟德呢區已經係計埋前景先賣咁貴
唔覺第時仲有升值潛力
自住班友仲有幾年沙塵滾滾

識人買左成過兩萬蚊尺 呢個價應該大把選擇囉

啟德已經變成公屋王國，前景係地產商搵藉口賣貴d 賺夠移民

深圳市中心同澳門樓價已經貴過好多
新界同九龍二手樓價

唔睇好香港樓市，大可以租住先

連登仔mode : 兩萬蚊尺點解唔買太古城

果邊有咩商場？

大佬貴還貴
你賣左樓D錢搬得走先得架

後面果句有少少唔合邏緝下

是但啦, 呢期興講賺夠移民

有sogo 又有南豐airside 入面有cinema + supermarket + food court

跟住就會話：太古城太舊，不了

南豐場好麻麻咁，如果有shk/太古/信和發展會好啲

宋皇台站遲啲都有地鐵上蓋維港海景公屋，很想要吧

長線投資你懂的

係喎 仲有條地下街
紅雞都有:
新鴻基旗下的啟德項目亦是地下街途經的其中之一，其設計已經曝光，基座將設四層超過二十五萬平方呎的商場，商場亦會連接地下街。

晴朗商場

所有現時冇優點冇賣點嘅嘢一律都係Sell未來Sell前景.一般sales技巧

屌
睇黎大家係鄰居

對賭囉 投資係咁架啦

值把撚，一個二個傻仔仆去買

輕軌已經走左數
區內好多發展商係非四大 甚至中資背景
要賭都唔賭呢區

係囉 無啦啦無左輕軌 奇L怪怪
仲有邊區值得一搏?

由十年前就話啟德有潛力，要睇長線

過咗咁耐咪都係咁

買個樓都要守幾十年先賺到錢，我買第二度唔好

公屋有海景，兩萬幾蚊尺嘅私樓啲景反而比啲公屋遮住晒

One Homantin 皓畋 都係去領展消費

同康城一樣，又笑人地住堆填區又笑人食飯買野要出區，車位又貴，但你睇下一解3年SSD升撚到爆炸咁款

開始出現 二手平過一手

平你又驚 到時升左又嫌高追 Oasis果啲有哂版你睇 呢幾年新落成的配套唔多
但成交放租一樣係賺 黎緊睇埋年尾個新盤 好似都有番咁上下level 都幾吸引

中環班大媽沙 會唔會朝早係半山過海黎啟德開會？

啟德都有商業區, 住啟德咪係啟德開會囉, 又唔係得一個有錢人

值！任何香港物業800萬up

康城點同
新樓賣價合理好多

本身發展商賣出黎都咁高價
唔賣返更高價咪蝕

空氣差到爆

發展商笑到

啟德嗰堆公屋群，同私樓群。。。真係相映成趣

商家佬唔包裝點 tum 鳩你去買呀 ?

大陸個d共左未
最多負資產姐

佢地賣左層樓搬唔到錢走算唔算共

如果係得一層樓既人好少可會諗賣樓，賣左買唔返同一個呎數
有米個d係香港點玩都得，驚閪

咁你咪等佢起哂配套先買啦

都係等佢發展完先冇咁大塵